# README #

Questo repository è stato creato solo come rimando all'attuale repository del progetto:

[Matematica Dolce](https://bitbucket.org/zambu/matematicadolce)

é possibile scaricare tutti i testi del progetto dalla pagina:

[Matematica Dolce: Downloads](https://bitbucket.org/zambu/matematicadolce/downloads)
